張家輝涉特賣場偷32元電子貨品 否認盗竊4月開審

駐守‪九龍城分區‬休班警長去年5月，涉嫌在深水埗‪電子特賣城‬內偷竊數件總值32元的貨品。警長今在西九龍裁判法院否認一項盗竊罪，裁判官將案排期至4月1日開審，審期一天。控方料將傳召5名證人和庭上播放相關的閉路電視片段；被告則可能會傳召一名醫生證人抗辯。

51歲被告張家輝被控於去年5月18日，在‪深水埗福仁商場電子特賣城‬盜竊一個小型多功能包（價值9元），一塊行李牌（價值5元），一盞LED燈（價值15元）及一包眼鏡防滑貼（價值3元），總值32元。

竟然唔係衰偷拍

休班警加一分

好偷唔偷,走去褔仁個特賣場偷埋D咁嘅野
講出來都怕俾人笑啦

張家輝咁得閒成日偷野

收皮啦，小偷變魔？咁徐步高係乜？

福仁檔野都好偷

屌你老母標題黨

渣渣輝

被告警長張家輝：(Apple Daily)

警隊雜項調查小隊一名警長涉替一名女子出頭，向按摩院女店東撻朵，逼對方退還頂手費的5,000元定金，或減價將按摩院出讓，帶同事巡查時更威脅女店東：「你仲做呀？我搞你㗎！」警長被控兩項公職人員行為失當罪受審。
被告張家輝（51歲，圖）案發時駐守九龍城分區雜項調查小隊，職責包括巡查按摩院及放蛇。兩項公職人員行為失當罪指他於2014年3月18日休班期間，向女事主廖秀麗表露警員身份及施壓；另於同年7月4日及25日，威脅若廖繼續經營該按摩院，便會騷擾廖。
2009年來港的廖供稱，2013年10月尾在九龍城打鼓嶺道開設沐足店「樂足樂」，翌年2月放盤出讓店舖。後來一名叫王傳蘭的女子來問價，3月6日落實頂手費12.8萬元，王先付5,000元定金。雙方並簽訂協議，講明王若反悔會遭殺定。

查牌時恐嚇「我搞你㗎」
廖指，翌日王嫌貴反口，要求退定或減價，廖拒絕，二人爭吵。她指王稱妹夫做政府工，「認識很多差人」，恐嚇她若不答應，便要「搞到我舖頭開唔落去」。
控方開案指，同月18日晚，被告休班時到廖的按摩院，要廖退定或減價讓王頂手，否則不要在九龍城繼續經營按摩院。廖質問被告與王是甚麼關係及為何幫王出頭，被告自言是警察，並展示警察證件。
至7月25日晚上9時，被告與同事到該店例行查牌，其間被告向廖稱「你仲做呀？我搞你㗎！」同樣事情在7月4日也曾發生。兩個月後，被告和同袍到店放蛇，指該店違例，未領牌照下替異性顧客全身按摩。
廉署調查顯示，被告毋須參與有關足浴店的調查工作或處理金錢糾紛，亦從未被指派在公餘時間到任何足浴店執行職務。2015年10月被告被捕，警誡下承認因公務認識廖，但否認識王。
案件編號：DCCC1024/17

有d 似

佢係會員老貓再世_

做警長咁撚巴閉

我是渣渣輝

被告則可能會傳召一名醫生證人抗辯

真係識玩，到時話自己精神有問題又走得甩